大家一齊罷睇黑警記招

好似杯葛TVB咁, 大家要杯葛埋睇黑警記招

————————————
消息指 #香港電台 原定參與 #杯葛 警方 #例行記者會 ，不作 #直播，並已準備好一份聲明解釋杯葛行動以及 #譴責警方 (尤其昨晚 #港台 記者遭警方惡意直噴胡椒噴劑，需要送院治理*)。

不料經幾名主管閉門商討之後，下令同事只准杯葛警方記者會的警方發言時段（開場白）。結果港台在記者會中途在 Facebook 開始有關直播，有關聲明亦無法「出街」。

#蘋果日報 明言杯葛，不作直播。而 #立場新聞 今日未見有直播，但未知是否參與杯葛。

不少媒體如 #TVB、#nowTV、#有線新聞 等都有直播記者會，但非常「#吸嬲」，更有不少留言鼓勵「杯葛」。

*港台記者被襲：

#journesis #RTHK #popo #hkpolice

======
IG:

source:

全部記得者背向d大話精